BLACKPINK出KILL THIS LOVE HOODIE

Skr到想即刻買返幾件
YG真係好有fans心 學牙jb咁出件tour hoodie留住blink的心感動到咸左出黎...

BLACKPINK IS THE REVOLUTION

BLACKPINK IN YOUR AREA

成隻鮑魚咁 不了

In celebration of the release of its highly-anticipated album, Kill This Love, K-pop girl group BLACKPINK surprises the BLINKS on Friday with its very first merch drop. The three-piece range is comprised of a hoodie ($65 USD), a short-sleeved T-shirt ($35 USD) as well as a beanie ($30 USD), all coming in black and emblazoned with the same, pink emblem that’s featured on the album art of the group’s latest EP.

價錢十分親民我入硬貨

gay佬3

唔sick貨不知幾咁skr

為咗Jennie 我寧願被人誤會我係gay

連登已死 BP出衫咁大件事都無人理

T shirt

粉紅色果件幾靚 岩我呢d fuckboy

你最多得Wendy
我多你三四個

我專一唔花心==

咪屈 我呢個娛樂台首席基佬完全唔想著

我先係娛樂台首席fuckboy

你好fuckable

但我作為blink(我少gay)都想著

樓豬又派膠黑bp

bte，粉紅色個件幾靚

最近尋覓緊新sp

咪屈 我都算係半個blink

咁仲有另一半去左邊？

又黑又粉既鮑

原來牙邊都係blink

一啖砂糖一啖屎